老豆係殺人犯果兩個曱甴女真係慘

因為老豆係殺人犯

番學比人bully就一定 仲要個老豆做咁多年都係個垃圾交通警 真係如果我係佢嗰兩個女真係唔敢介紹自己老豆係做咩職業 交通警 笑大人個口

重點係 老豆又廢又無錢 你謝振美嗰啲女就有得出外國讀書姐 人地老豆有本事有料 著白衫 再睇睇你老豆？ 交通警（殺左人果隻）

今日收拾好書包行李返大灣區啦兩個曱甴妹

爹哋已經幫你安排好深圳最好嘅學府啦 就深圳龍崗區嘅第一中學啦是鬼但啦 有得讀你都偷笑啦曱甴妹

仲諗咩德望吖 要怪就怪你老竇啦 以後得個望字就你哋

慘？中鎗嗰個手足仲慘呀

食得鹹魚抵得渴

我係等緊有人同情佢哋想入嚟睇下點知原來係笑緊佢地咋 曱甴妹呀曱甴妹 你老竇嗰條殺人罪孽啊 就算你兩個曱甴妹輪流做雞50世都還唔撚到呀

聽聞名校女最鍾意就係拎家底做比較
佢兩個女有個殺人犯老豆
真係祝兩位校園生活愉快

塊閪一定好撚緊

交通警（殺左人果隻） 本身窮都算啦。有錢妹都唔介意同窮人做朋友嘅本身 大把窮人死慳死抵送仔女去國際學校都大撚把窮人入貴族學校讀書曠闊圈子扮嘢啦 慘得過係你老竇殺撚左人 唔論家底啦 要怪就怪你有個咁撚無用既老豆啦

送比我都唔屌 個老竇咁撚污糟 殺人犯黎 老豆都雙手沾滿鮮血污糟邋遢 點撚知個囡係咪都係咁污糟 有冇病

曱甴妹

千其唔好搞人地呀

兩個女仔係無辜既

只有人間淨土大灣區配得上佢地

好奇一問 酒粒 屌唔屌得

仲記唔記得之前荃灣開槍隻曱甴
佢隻曱甴女到而家都無返過學咁濟

可憐的曱甴妹 咁啦我建議 佢哋嘅祖國 中華人民共和國 搞番個好似 香港唔知乜撚嘢書院 專係group埋晒啲毒癮人士 比嗰啲戒毒嗰啲人讀書果啲呢 中華人民共和國可以近近地喺大灣區搞返一間專比曱甴後裔讀嘅學校

推撚爆

from 老豆搵仔:殺人兇手 關家榮搬緊屋
地址：油塘高翔苑高靜閣3605室
曱甴驚到仆街要即刻走呀？

up

老豆咁撚無本事 搬黎搬去咪又係曱甴屋 無能力送女女去外國讀書避開

搵人溝左佢再中啦

打到佢殘廢

手足，condom蟲姦都啱？

推

推撚爆 殺人犯 十惡不赦

關先生 我唔會放過你 只要我1日有命 我一定會繼續狙擊你同埋你兩個女同埋你全家

我唔會放過殺人犯

你條死廢老 等比天收

大限將至

香港政府做嘢未

一d都唔慘 禍必及妻兒

Hello

幫推

覆錯

真係慘 何止俾人bully，直頭係會死因為黑警死全家

上返去喇

push

記撚住你老豆開槍殺人個樣呀
他朝君體也相同

兩隻狗女返左學未？我地手足中左兩槍，冇左個腎仲切左啲肝，你地全家憑咩過得好

。。。

有冇最新情況？

下世投胎殺返個殺人犯可能會原諒佢

今世殺先原諒